成班on9用mewe打飛機

佢條仔想試新野唔通背後又有咩目的？
咪因為佢太閪

轉mewe 主要係報復 Mark Zuckerberg 打壓 Trump, 唔好打稻草人ok?

D垃圾好興撈埋一齊講
仲以為自己好撚醒

我冇we7
冇美圖App呀
Fuckbook都冇啦

咁所以呢?

睇到果句「背後又有啲咩目的」
就知whatsapp班公關開波做緊野

唔知邊個黎
第一次睇

好撚樣衰
扮晒ABC

佢個理論係一直都比人強奸緊啦
是但啦,keep going

條女真係好撚賓賓feel .....

怕改變嘅柒頭

佢打咁大篇野 尷唔尷尬

講到wts出賣個人資料好合理咁

Er...你可以唔揀個upload contact
但WhatsApp係fb 係冇撚得揀，你用得就要畀佢賣data

我電話真係無wechat

who?

冇we7冇美圖獸獸 then?

無入list 搵friend玩條撚呀，用下腦啦

根本想保私隱就應該用飛鴿傳書
比人截到都唔洗擔心搵到係邊個寫嘅

Sorry 真係冇we7
Sorry 我想轉就轉

最柒係佢扮ariana grande條片

佢好自豪

一日幾十個PR PO

me2

垃圾港女

但點解拒絕食屎係食另一舊屎
唔係搵啲人食嘅野食

完美社交app 根本唔存在，要搵到個完美app 先俾人走咁一世唔駛走。

話時話，一個二個用埋d 詭辯法20年前班高登仔已經用緊，而家做pr 原來咁撚 hea?

逃避中國極權所以移民去北韓
真係好醒

當年畀咗8蚊
冇We7
冇美團

我係咪可以用mewe 啦？

你話啲美圖啲女都會用
We7好人好姐點會有人用

點解佢會覺得正常人會用we7

臭西 我唔鐘意Facebook 關你撚事咩
關私隱咩事

正常香港人手機入面點會有wechat

呢條女咁搶口，一世都紅唔到

好人好者點會有WECHAT
除非你係中國人

蠢西自己用開we柒就覺得全世界都用

香港人用咩美圖同WECHAT

好人好姐除左份工逼住同支那狗交流邊個會用we7

事實
連登仔又炒車啦屌

sor9囉，我買咗兩次8蚊，
冇wechat
冇美圖apps (唔撚影相

咁我可唔可以笑鳩佢on9，自己唔撚識set privacy 就話冇私隱係應該

佢冇腦啫但我唔撚想知呀

whatsapp同facebook開始請d ig女post story抹黑mewe同signal
之後貼上黎連登
今日已經唔只一次

佢講得冇錯
網絡世界冇可能絕對保護哂私隱
但我哋可以盡量保護

另外大家保護私隱嘅概念啱啱起步
係件好事嚟
未意識到要del支那app都合理
咪遲啲del
唔使啱啱有個苗頭就踩熄佢

首先例子唔貼切
其次signal 最少用open code
而fb會儲存嘅資料遠比你想像嘅多
有時唔係只有零同一
仲有多同少嘅選擇

條女好樣衰

Del左ig未

轉左signal
幾鍾意下
但一試Mewe我直情唔覺得好

根本幾年前叫人含淚投飯民既手法同而家叫人含淚用 fb/wts 既手法係一鳩樣。

你豬西八格都含得，已經賤無可賤，無知到冇得再無知，等如大陸仔學人品評美國總統，有撚資格咁多要求咩～

次次講親mewe都搵signal黎擋

其實佢錯唔哂

冇po個人野上社交媒體
有比$8 wtsapp / 有比donation signal
冇用美圖 冇用wechat 冇用淘寶
三樣野做足 佢篇野完全係bullshit黎

呢位巴打理性
講咩冇 we7 係咪用得就收皮啦
人地講a,你地就講b
都唔一樣
由今日開始，學習下保障自己仲實際

其實佢唔想人哋用電話搵到佢，可以唔用電話注冊
咁佢俾咗個電話去注冊，當然d人upload contact 就會搵到佢

不嬲睇唔過眼fb好耐，越嚟越垃圾
全部都係廣告
大家終於有共識要轉平台
Why not
希望可以見到mark sucker收皮
獨大咁耐，比啲機會其他人

冇we7都冇美圖既app

大家一齊轉Whatsapp/Signal propic

打倒奶共豬閪伯格，你我有責

又真係無用we7同修圖app

因為條女有

目的是支持trump屌你

獨醒撚呀嘛, 多人做既事佢地最鍾意批判, 覺得自己係清流 與別不同

佢鬼拍後尾枕以為人人都有

同埋呢
有冇擺自己野上網 同d大企業刻意收集你資料
兩樣野根本完全唔同性質
宜家情況係當你wtsapp sd完張相/講完樣野
轉過頭fb就彈個相關產品/性質既廣告比你
諗真d件事其實好恐怖

人哋打壓自己個總統關你連登仔柒事咩

up乜撚嘢

認真得罪講句
我覺得signal好唔代表mewe都係好
最少mewe俾我既第一印象唔係咁好
一開完ac就叫你subscribe/攞contact list

公關淨係搵女唔搵仔
仲要大把人唔知佢乜水

刪咗wts再講
共用無意思 wts佔有率一樣咁高
就算你公司唔用wts 啲客都會繼續用
定係各位lihkg仔想叫個客就你

唔係好明點解啲人upload咗佢嘅contact上去其他人就會搵到佢
有佢電話就等於搵到？咁佢自己係咪都入過自己電話上去先

關我撚事死臭雞

係
仲話賣資料咪賣
如果佢聽完你對話然後賣俾相關公司
日日煩鳩住你
而家我whatsapp就係成日俾D19公司煩先轉

你鍾意食fb 舊屎咋
Mewe 你覺得都係屎咪唔好食囉, 繼續食返你舊屎啦

你一個point都無喎ching

MSN轉WTS個段中斷期都好多人兩邊共用啦
你係咪岩岩出世

唔合理，不過人地賣盤比Facebook呢個賣你資料賺錢既公司，就係因為太多乞衣連1美金都唔肯俾，小額捐款又扭扭擰擰
你唔想人地向大財團卑躬屈膝做陰濕野，你自己又有冇付出過一丁丁丁丁丁點去幫人地?

之後大部分人轉走 呢啲柒頭咪又死死氣靜靜轉
唔通自己單機咩

原本係咁講㗎咩？

咁fb又暫時未賣資料比其他公司既
不過安全性真係麻麻
成日有d投資/網上賭場msg send黎
勁撚煩
上台/電話卡都有同樣問題

發現都幾多獨醒撚
啲理據好似呢條女咁

我都係
仲有D財仔問借唔借錢

無 WeChat ，無任何美圖，無 Facebook亦無 Instagram。睇完條八婆講野表示黑人問號

條女屌人唔俾錢有佢嘅道理
成班連登仔j佢
但冇人俾錢買佢patroon

1. FB 連總統都打壓
2. FB太多廣告
3. FB操控俾咩你睇

反而私隱問題只係其次

樓主就係你口中既公關，自己諗下點解

講到好似你地當年肯比 8 蚊，佢就唔會要豬西伯格個 1600 億咁。

Facebook喺social media入面實在太通壟斷 e.g. FB, IG, wtsapp
我敢講喺一個禮拜前基本上大部分人7成時間以上用緊嘅social media都係under facebook控制
轉signal, mewe嘅最主要目的係擺脫facebook喺social media嘅壟斷
當然, privacy係另一個好重要嘅concern

佢係咪唔識咩叫foot voting
令朱閪知道佢唔係大晒
而唔係話唔好用網絡嘅嘢
咁緊咪用番3310囉
On9

其實佢錯唔哂，根本好多個人資料都係你自己提供畀人，其中一個最大嘅例子就係生日日期，而只要po自己個人資料呢啲習慣唔改，你轉咩app都冇意思

我無wechat無用任何美圖app

啱呀
慢慢令大家都注重私隱

所以知咩料啦

監粗將個責任spin 返去用家度，屌你你唔係pr我乜都得

nice move

北韓極權過中國wor

佢講到有班人帶頭轉會
口吻好似藍絲：帶頭搞事

質疑MeWe唔係問題 但轉平台呢樣嘢有咩好拗 最尾一句露晒底

連登：
A：(提出任意論點)
B：你錯誤歸因，訴諸情感，打稻草人
A：係你犯左滑坡謬誤，人身攻擊仲要訴諸虛偽咋
B：你傻撚左？擺明係你個人懷疑之後犯埋片面謬誤啦
A：係你問誘導性問題咋，你知唔知你係有舉證責任？
B：總之你就語義模糊而且犯埋賭徒謬誤啦！
A：下...唔理啦！樂隊花車訴諸權威合成謬誤！！睇你點駁！
B：on9仔估到你啦沒有真正的蘇格蘭人基因謬誤非黑即白
A：循環論證訴諸自然軼事證據
B：德克薩斯神槍手中間立場

係啊我係pr啊，理性討論就屈pr，自己做user就唔使好好保護自己個人資料？你social media已經有相有名，仲要同人講自己個生日，人哋要揾你出嚟，ip都唔使check啦，講到user冇責任保護自己咁。你除哂衫走出街，人哋睇到你冇着衫個樣，唔通你又怪哂睇你嗰個？定係你學共產黨，責任不在我方？

8蚊個段 大把連登仔都有屌

笑撚左 唔用人地service 都唔撚得 惡過共慘黨

Pr post block

有啲人用錢買 like 買 follow
宜家你地班人轉左 platform
佢又要重新俾過錢咁解

應該係話以前人地用手機內置text message 同WhatsApp共用 佢應該00後，我中學都係由人仔text 溝女變到用WhatsApp

而家你老細賣用家資料俾支那企業呀，不如pr仔你回應下

下 你呢幾個月訓撚左？轉mewe 係n星期前既既事 邊關signal 事

my fucking privacy

佢邊part有錯先 屈毛屈pr
幾時先肯討論呀 連登屈毛區

係啱啱出世 lihkg仔加油

係人都睇到既資料人地駛乜用錢買，答啦pr仔

sorry我21後

Not mutually exclusive
用家有責任 唔等於唔可以轉app to mitigate loss

又係呢啲post
有私怨就直接約佢出街決鬥啦

開口埋口連登仔 唔好咁孤僻啦

渣既

笑撚死
用緊連登開左連登AC笑連登仔係咩玩法

有時我真係諗唔明呢類弱智個腦諗乜
你話係高登香土笑連登仔就無野好講姐
係連登笑連登仔係咩玩法 唔通你唔係連登仔？

又一個 眾人皆醉我獨醒

過左21/1 唔知會點呢

明明我講緊樓主po嗰條友講嘅嘢錯唔哂，錯唔哂個位係喺用家自己都有責任，然後你就指控我spin，都唔知spin乜撚，我有講過fackbook whatsapp冇問題咩？我講嘅嘢係建立喺雖然fb係仆街，但係唔代表我哋冇責任保護自己

可能因為佢用開
所以覺得其他人都有用......

支持課金！
轉平台其實係因為佢地打壓言論自由

痴線 同你講加油 咁都被害妄想症咁
大家都係lihkg仔 ，幾時lihkg仔變咗貶義

我電話真係冇WeChat同美圖秀秀

Nice move😉

大把人del左十世啦
不嬲得on9港女同狗公先用ig

主要係想Facebook仆街
無咩個人原因同道德理由
純粹討厭Mark Zuckerberg

但其實佢某程度上冇錯喎呢個世界咁多科技公司係靠bigdata賺錢 淨係講平時用app允許存取位置/用fb、google登入會攞個人資料都應該大把人試過
用apple本身都收集資料啦你又用？
我諗佢唔係覺得出賣資料合理 而係理解唔到點解d人對d已經發生緊好耐既事咁驚謊
有時唔係人做自己就要做 企出黎批評下 多角度反思下唔好咩？咁就叫人獨醒撚咁我地同圈中羊有乜分別？
同佢講得冇錯 邊個擔保用咩app就100%安全？
理性諗我地應該係好好保護個人私隱 而唔係大安旨意靠人地d app幫我地保護 而最好既方法真係quit網絡世界

估到你實講呢句啦
人少少柒咪認左佢算啦
而家先有人講呢個悖論算係咁架啦

每次有呢啲po都要出呢張

用電話號碼add到佢做理據就知咩料啦
荒死字都唔識睇

你自己覺得人哋笑緊你咋喎
Ching 唔好咁自卑啦

成日禁言，
除時禁左你成個group 都得既地方，
緊係轉走架啦
宜家仲逼你交Whatsapp資料俾佢簡痴線X！

咁勁 估到我講呢句
OK 我柒咗

我冇we7，冇美圖，冇fuckbook，twitter冇upload過嘢，ig啱啱鏟埋
咁應該有資格講嘢啦呵
我share自己想share嘅嘢係我嘅自由意願
朱閪用過閪app偷睇我同fd傾乜嘢嚟做生意係侵犯我嘅自由意願
總之一句

Cctoy毒撚講呢句

Twitter 都有打壓喎
Del咗ig未？

邊撚個嚟

ig除左po食玩訓相之外有乜撚野用？

晨早叫人用gab啦on9
淨係識得叫人del ig
係呀連登全部毒撚黎架無ig架
諗過第二個pt啦柒頭

依家講mewe 呀 傻鳩

用Mewe打飛機確實on9喎，啲功能差咁多，但Facebook,Mewe都過氣啦，仲有閪人用咩。

飲水同飲酒都會死
咁兩樣都唔飲咪得囉

用quit網絡世畀係現代人身上已經離晒地啦

「你要私穩嘅就quit左網絡世界」咁點解你仲驚緊post你contact，同時又po緊IG

純粹想睇豬閪伯格仆街

佢講得岩
Signal捐款link

你呢個例子同我表達既有出入喎
我想指出既重點唔係叫你quit 而係奇怪點解d人會對發生緊既事依加先黎驚 唔通一唔用whatsapp就即刻冇事咩？咁不如apple都唔好用
我都冇反對轉signal 只係理解唔到點解好多人覺得停用一個app就冇人存取到資料啫

吹到當年唔肯比八蚊
你個app都要吸引到人比八蚊先得架...

網絡世界冇咩私隱係事實，但係咪代表我冇權去追求「相對」能夠保護自己嘅方式？世界唔係非黑即白，我要私隱就等於要歸隱山林咩

老實講，mewe真係未去到好用嘅程度，用ig仲係用得舒服一樣大把人用，fb因咩原因搞到咁多人quit擺到明係佢自己搞臭個app

好醜樣喎
樓主咪擺d咁既人出黎啦

唔知頭唔知路就係度亂9咁吠
轉mewe起碼上年11月既事啦
果陣係唔gur fb唔理3721，只要你個post有美國大選既keywords就係個post下面加句warning呀
關privacy乜撚野事呀八婆？
鬼唔知上網危險咩
你條八婆有咁care自己私隱就學你自己話齋斷網啦

「好多人覺得停用一個app就冇人存取到資料」呢個statement準唔準確，係咪反映大部份人心態就不得而知，但想轉用新野，脫離受壟斷市場係我自己認為更多人轉用嘅內在原因。

每人有自己解讀啦

我諗緊其實係唔係好多人都唔知apple 同 google
係拎晒你日常生活既資料
私隱喺呢啲公司眼中真係得啖笑
每日睇乜買乜其實都記低晒比佢地做big data analytics
所以先咁易feed番啲你想要既野比你睇
無奈既係市場得呢兩種手機OS 無得揀

唔識保護自己私隱轉乜都晒氣

我真係冇we7同美圖唔好意思囉

正常香港人都唔用we7啦
美圖呢啲mk妹先用
佢真係以己度人 以為個個冇支那apps會死

因為好多人都將「私隱」同「心理私隱」或者「相對私隱」混為一談，「大家都係食屎姐，食舊香d就以為自己清高d咩」呢類口吻去忽略左真正社會對於多元選擇嘅需求同渴望。
講真，fb未奶之前都一早過氣，ig 沒落，受新app取代都係遲早嘅事，只係果個新app未必係mewe咁解

你唔好 uploaded my contact米得

難得咁多人轉，當然轉啦
之前轉唔到係因為唔夠人，你估d人好鍾意fb咩

識佢老鼠

冇wechat冇美圖apps ....

這麼醜的女

咁佢咪繼續用囉

總之乜柒係唔用fuckbook D野呀

剩係whatsapp + facebook組合
同 whatsapp + mewe組合已經唔同啦
而家係signal + mewe + ig , 咁都可以變左北韓

邊撚個呀. 唔撚識你收皮啦

玩得social media 就即係同喺條街屙屎冇分別
都唔明啲人既然咁重視私隱，點解仲要玩social media

我都無

唔識條女
但想轉未轉
食屎都會飽肚啦 唔見佢去食屎？ 做乜要食其他野？
屌，連點解要轉都未撚明
人地講撚到明會強姦你，你就繼續係到等佢除你衫再強姦？
Sorry,我真係we7同美圖都無用過

講得好啱亦係事實

睇佢講咩d人唔肯俾$8用whatsapp所以搞到佢大財團收購就知佢on9啦
有記性既係會記得當年ig對fb有威脅，於是fb收購左ig
之後snapchat興起，fb想食埋但係snapchat唔肯，於是朱西伯格就係ig加story功能打撚殘snapchat
如果當年whatsapp唔肯被收購既下場咪就係會俾財雄勢大既fb打殘囉
覺得俾$8 whatsapp就唔會被人收購真係可笑

你捉唔到篇文想講咩姐
1. 佢開咗 mewe
2. d 人因為 privacy 轉咗用 mewe, 但自己冇 security 意識
3. 驚 whatsapp share privacy 比 fb, 但自己有用 wechat

明顯篇嘢係提醒人注意個人 privacy

戇鳩
咁易可以搶走市場佔有
咁易可以打殘另一間公司
咁fb一早出咗黎打殘wtsapp啦
洗撚玩收購

邊隻馬騮嚟

收聲啦 mewe pr

算啦 呢樣一早有啦 你就咁同fd face to face 傾計個內容部手機都會聽到啦 轉頭咪又有啲廣告出黎

唔駛搶哂100%架
係新興市場插哂旗
再係原有market搶你30%你都要跪底同我傾呀

Who?

拎啲鬼唔知呀媽係女人嘅嘢嚟講
同埋無wechat同美圖嘅人係咪可以叫佢收嗲

當年我有份比$8 whatsapp, 所以我今日可以屌鳩佢老母，得未

平時拍埋咁多弱智片 而家喺度學人扮智者

我水平低 要好好消化

用緊一張自己名既電話卡然話講私癮

整係apple Google services 都夠啦
仲有各類中資/big tech apps
根本網絡世界就冇私癮

Fb 唔係冇諗過搶通訊軟件市場，只係唔太搶到成為主流，早幾年見好多人用fb messenger

返工身邊好多自稱黃嘅80後
都有用we7

自己食慣舊屎咪算
又要屌人哋唔食

果陣fb係賤到特登拆走fb app個messenger功能
焗人down佢個19 messenger
只要你喺fb msg就一定要裝fb messenger
完全0成本就可以令現有fb用戶裝
呢d咪叫霸權

傻閪黎。
Fb買whatsapp
Whatsapp應承因為user唔肯比$8？
Too naive too on9

唔洗 係連登討論既話 你好似寵物小精靈出招咁扔哂上面果堆招出來
就會睇落又勁又威

佢地專心鍵國大業

似係你冇point

所以你有咩高見？

人地講緊mewe你拎signal黎擋
仲問我有咩高見？

咁你有咩可以講下？

咁你回應左你仲覺得人地係咪冇point先有野講架
你似弱智

當年我願比8蚊架屌
咪一竹窩打一船人

講咁耐你都冇内容喎
唔係講緊mewe咩
你up乜7啊屌你老母

from a friend 👇
最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

因為wtsapp冇人用我好開心囉